如果你連撐Donald Trump撐到底都做唔到，唔好再自稱香港人，你只係一隻狗

撐到除埋條底褲

連登好多左膠撐支登，尤其是係cctoy，好多仲話鳩人愛侵力

咁都有Blocked User

我撐侵你block我做乜鳩

嗰班仆街日鳩日話呢度cctoy
你咪撚跟啦
根本用呢個詞同自認係狗幾乎冇分別

懶寫多幾隻字咋

撐到閪冧！

唔撚識打字? 時事台三隻字有幾難打?

打咁多中文但係唔打時事台三隻字
五毛作故仔作好啲啦

有聲！

你睇吓apple個語音先啦,我平時reply人就語音出字嘅

啱, 撐浸浸 撐到底

少少嘢就喺度屈毛

支持老鳳去美國買槍射瓜登登

今日沙田狗同回憶狗都好精神喔

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問沙皮狗(狗隻#133680)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

無恥沙皮狗(狗隻#133680)肯向香港手足道歉未?

最近沙皮狗經常違反板規證據:
沙皮狗請回應 有冇報章轉載權； 請LIHKG嚴肅跟進#133680侵犯版權問題

擁有分身證據:
舉報會員老鳳(#48234)開分身及不停洗版

喺佢自己惡意舉報post表示老鳳俾佢迫到傻咗,但係忘記切換帳號
而且俾佢特別置頂,等同明確承認開分身 R730(狗隻#137604)

老鳳宣佈沙皮狗係終極奶共狗，必須將佢成個集團所有分身清除，否則連登必死

沙皮狗一吠，所有連登手足便都指著牠笑，有的叫道，「沙皮狗，站務台又見到你罪證了！」他不回答，自言自語，「老鳳洗板，舉報佢開分身。」便開post亂鳩咁屈。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又開了奶共的post了！」沙皮狗睜大眼睛吠，「你怎麼這樣憑空污狗清白……」「什麼清白？我前天親眼見你開了奶共post，被追擊。」沙皮狗便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯吠，「文匯大公不能算奶共……文匯大公！……文匯大公報的事，能算奶共麼？」接連便是難懂的嗚咽聲，什麼「老鳳推人去死」，什麼「老鳳俾我迫到傻咗」之類，引得眾人都鬨笑起來：連登內外充滿了快活的空氣。

對

請善用起底功能

懶到
正正經經用倉頡速成好過

唔識打字

香港差佬 屌你老母

擺條撚樣入list啦

你有票？

推

我地能夠做既得返祈禱

不得不承認
樓主正確